搞備用餐卷有冇得諗

我地班打工仔咩都冇 受各樣限制發唔到夢 聽到班後生發夢發到冇錢食飯真係心都痛埋 買物資係重要 但取代唔到平時一日三餐
所以我諗若果搵一間信得過嘅連鎖餐廳使做食物代用卷又得唔得 我地俾定錢買餐卷 只要任何一個未成年人/全職學生去講一句我愛香港就可以用備用餐卷食飯
聽到依度可能大家都覺得我發夢 一定冇舖頭肯做 就算肯做都可能私低下掠水
但係真係俾我諗到一間舖 佢曾經係可以為左香港 做少一日生意 放棄一日營業額 我地都係時候 身體力行俾啲支持佢 佢就係加藤屋
成個計劃可以話咩機制都冇 係講一個信字 信拎ge人誠實 賣ge人誠實 但係依家我地就正正係打緊一場良知之戰 獨裁政權最想我地互不信任 咁樣場運動就會散 但係係而家依一個時刻 我地只有無條件咁去團結 互信先可以有一線生機 我當40蚊一餐 只要我地一個月夾到10萬 就係2500餐 可以幫到1250個年青人解決兩餐

加藤屋花之戀
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

自推